[Netflix] 戰火浮生 world on fire

好似無咩人講

套野幾好睇

kasia好靚女

野火巴仲有無咩懸案講下

無啦個ac 佢無用好耐了

佢無上連登好耐

回帶翻又另一種味道

兩日煲哂 好睇 男主角好靚仔 但佢係大仆街

真係pk到暈

食左人隻豬仲中出埋

不過Kasia 真係好正

我覺得Lois靚啲德國一家人好慘 極權國家真係好恐怖 心寒

男主角幸福賓周